[懷舊撚] 突然好想玩返lf2

有冇人想一齊連線

我玩rlf2 利申：菁英級

DL 黎睇下先

細個玩到唔撚願訓